中二病......有無人覺得相機 鏡入面 果個樣唔係自己?

永遠得人地睇到自己個樣
相機 鏡果個其實唔係真
所以你有時好自信自己咁靚仔
但因為係假樣 真正既你
只係一條死柒頭

完全認同

唔好再呃自己

有時你照照下會好陌生

照鏡覺得自己嗰樣ok 但影嘅相就好柒